{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27194",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 학장 코코"
    },
    "text": "学長最高のモーテルココでリラックスとホカンスをお楽しみください 宿泊施設は総客室数31個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 当店は未成年者は入室不可であり、(家族を除く)3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 宿泊入室時間を遵守し、早い入室をご希望の場合は、貸室と一緒に予約してください。 時間に合わせて客室をご用意しており、早めの入室はお断りしておりますので、早めの入室により客室の状態に問題が発生することがありますので、入室時間をお守りください。 連泊の場合、1泊当たりの貸室費が追加されます。 ペットの同伴入室は禁止され、遺失物の保管期間は1ヶ月です。 イベント日、祝日、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 周辺の案内はデナム病院まで260m、鶴章九徳民俗村まで270m、周礼駅まで1.8km、東亜大学昇鶴キャンパスまで2.9km、南浦洞まで4kmです。 訪問者のレビューを総合してみると、価格の割に悪くない宿泊施設と評価されています。 清掃状態が不良だという意見もあり不安な要素がありますが、宿泊施設は静かで快適な雰囲気を提供します。 エアコンや扇風機を提供することで涼しい宿泊ができ、カウンターのスタッフからの親切なご奉仕にも言及されています。 宿の位置する山風景が美しく、静かな雰囲気を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルココは何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は31個です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室不可です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可です。（家族を除く）"
        },
        {
            "question": "早い入室を希望する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "早い入室を希望する場合は、貸室と一緒に予約してください。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、貸室費はどうなりますか？",
            "answer": "連泊の場合、1泊当たりの貸室費が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "遺失物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "遺失物の保管期間は1ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "イベント日や祝日、オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "イベント日、祝日、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺の案内はデナム病院まで260m、鶴章九徳民俗村まで270m、周礼駅まで1.8km、東亜大学昇鶴キャンパスまで2.9km、南浦洞まで4kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを総合してみると、価格の割に悪くない宿泊施設と評価されています。清掃状態が不良だという意見もあり不安な要素がありますが、宿泊施設は静かで快適な雰囲気を提供します。エアコンや扇風機を提供することで涼しい宿泊ができ、カウンターのスタッフからの親切なご奉仕にも言及されています。宿の位置する山風景が美しく、静かな雰囲気を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 462
    }
}